Google、Apple 同宜家傢俬獲選為香港最具誠信品牌頭三位

【一齊評一評】大家心目中最具誠信既品牌係咩呀...
今日有機構發表咗一份叫做香港100最具誠信品牌既報告。

頭三位係：Google、蘋果及Ikea宜家，大笨象滙豐排梗頸四；最令小編R頭既係，香港賽馬會竟然排第九囉。

唔知啲中資企業
乜HKexpress、樂視、小米排第幾呢?

Full List呢

誠信？
Apple 比返退貨先好講啦屌

自用點解要退

自用點解唔可以退
講緊退換

利申:ifansdog

14日退貨？你似炒家喎，不嬲有保養內都可以Service Unit，不過係嚴左好多

炒你老母
保養內換翻新機比你？
迫人要去apple store 到驗屍
岩岩iphone8 已經好多慘劇發生冇得換機
好彩我訂貨最後部機靚靚仔仔

14日無得退貨唔緊要
換已經ok

屌你老味換翻新機都接受果班都on9
不如直接買翻新機好過啦

利申，買6S 換左2次
2次都係個mon 2節色
係Apple store 唔覺，係要個mon 半光先覺

宜家竟然咁高
明明成日有人話佢D野唔襟用

誠信同襟好似無關係

宜家d 平野跟本預你玩2-3年就換
大大隻字寫住係合成木 咩纖維做

靚野就寫明係實木

Apple, google 誠信？

無誠信個d係香港以北，垃圾木都寫實木

樓上又有果燶叫春

2016 & 2017 頭十位

2017 11-20位

X2

Linux

恆生做乜影都冇埋

Apple都有 咩準則

關香港撚事咩
全部唔係香港品牌

最冇誠信
肯定係 hk express ,樂視
玩撚死班港豬

HSBC

垃圾統計梗係Apple store附近做

因為hsmc

HKJC

有刹無賠

狗會都有誠信？

樂視咁撚樣都想入 ？

Google

d保險plan 咁仆街，點會有誠信

中資最高係Lenovo 排90

連登仔又想代表香港人

狗會都叫有誠信屌你老母 食水深過出面多多聲

見到狗會都上榜已經唔洗睇落去

屌你老母 買馬d賠率自己轉都叫有誠信

記得有咁嘅調查
MTR係頭幾位

崇優基因盡現

成日回收啲六合彩累積獎金

點解冇支那公司既？

馬會旗下有慈善信託基金，可能係打響該企業品牌價值。

狗會對待員工方法都叫有誠信

誠信呢兩個字點定義先

最無誠信就係呢篇野，咁都講得出

誠信同良心係兩件事
但狗會真心仆街
D董事契仔拉馬問都唔問

ocean park唔見左

百佳呢

油魚當鱈魚賣仲講誠信